https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=350

### [7000] kinshi	2002.07.09 TUE 23:54:27　
	
6999 の空港が気分的に違うものを感じるって、＝新鮮　ってことです。以上。すみません説明不足で、では、また。

### [6999] kinshi	2002.07.09 TUE 23:50:19　
	
こんばんは、４巻早速読みました。真っ先に　読書後の～に目が
いきました。また、XYZ　始まりましたか・・・でも、伝言板
まだ、おいてある所あったんですね、、もう、ずいぶん　
見ていませんが・・・

で、４巻読んで、改めて、思ったこと。香瑩は、髪切ったの？
（あまり　わかっていなくて、ごめんなさい。）


またまた、懐かしいお名前　チラホラ　お目見えして、うれしいです♪
（ファルコン　ねこまんま作っちゃう！）


台風が接近しているようですね、進路に当たる方　お気をつけてください。

今日　知り合いを、見送りに　成田空港にいってきました。
空港って　自分が、乗るわけでもないのに　行くだけでも、
気分的に違うものを感じます。・・・て、変かな？

では、また。

### [6998] サボテン	2002.07.09 TUE 23:22:24　
	
こんばんは。はじめましてのようでいて、実は数回書き込みしたことがあります・・・。
AH４巻、昨日のうちに買ってしまいました！！一日違うだけだけど何だかうれしくて、久しぶりに書き込みしたくなってしまいました。昨日書き込みしたかったけど、自粛しておりました。色々書きたくなっちゃいそうで(^^)
「読書後の行動のご注意」電車の中で読んでいて笑いそうでした。ていうか、きっと顔がにやけていたと思います・・・
(●^^●)

### [6997] 瞳と俊夫	2002.07.09 TUE 22:53:00　
	
はじめましてＡＨ4巻買いまして学校で読んでました
言い話になってきましたよね
ここで言って良いか解らないけどあと一言言わせて北条先生は
ＣＡＴ'ＳＥＹＥの続編みたいなの書かないんですか？？？

### [6996] pi-ko	2002.07.09 TUE 22:01:33　
	
はじめまして。pi-koと申します。よろしくお願い致します。
小学校の頃から"C.H"がすっごく大好きでメロメロなんです！！
"A.H"では香が死んでしまったと知ってショックでしたよ。泣きましたね。彼氏にはバカにされましたけど･･･。
会社帰りに"A.H"4巻を買ってきて早速読んで、またメロメロしちゃいました。

### [6995] yasu	2002.07.09 TUE 21:32:48　
	
久しぶりに二度目のカキコをします。
　今日自分もAH４巻買ってきてさっき読み終えました。
　「おしゃれ」の時の冴子がとても良かった。この後冴子がどのように接していくのか楽しみです。

### [6994] 葵	2002.07.09 TUE 21:28:48　
	
　本屋さんに行って、なぜか｢バンチ」を探してた私…。今日はＡＨ４巻を探しに来たんだと気づくのに時間がかかりました。ん゛～…かなりボケ気味？いえいえ、暑さのせいよっ！（恥）

　で、見返しの「読後の行動の注意」…。わはは…私、やろうとしたけどまだ未経験です。（笑）みなさま、過去に実行されたという方は手を揚げてっ！くれぐれも北条せんせのご迷惑にならないように注意しましょう☆

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６９８６］
　中日新聞、すごいですね～。うらやましいっ☆そーゆーのは、全国版でやってくれなきゃ困るわっ！（^_^;そういえば創刊当時はＣＭやってたけど…もうやらないのかな。ＣＭでいいから、神谷さんの声で動くリョウを見たいです。

＞たまさま［６９９２］
　はじめまして。ＣＨ１のラストのお話…。オリジナルながら私も大好きです♪３話連続ってあの回と、２のマリーさんの回だけだけど、原作に負けないくらい内容濃かったですよね。リョウちゃんカッコよくて香ちゃんラブリ～で、ホント印象的なお話でした。

### [6993] いちの	2002.07.09 TUE 20:58:06　
	
みなさん。こんばんは。ずいぶんと“始めまして”の方がふえましたね。うれしい限りです。私は「いちの」と申します。よろしくお願いします。

で、話しはＡＨ４巻へ。
ふふふっ・・・買いましたよ４巻。買えましたよ４巻。最寄の本屋に行ったら３冊しか置いてなくて、売れてるんだなぁ～としみじみ実感。
４巻をまだ購入＆購読していらっしゃらない方が多いので、ピンポイントで感想を・・・やっぱリョウちゃんはカッコイイ！！！優しい！！！みんなのことを考えている！！！サイコー！！！・・・てな感じですかね（笑）。まだ読んでいない方、是が非でもお読み下さい。泣けますよ。

### [6992] たま	2002.07.09 TUE 19:52:11　
	
やっぱ、シティハン(リョウ＆香)は最高ですよね。
もちろん、ＴＶシリーズのセイラの話は大好きだし、City1最終回(?)の三兄妹と戦うやつとか、City2の香が記憶喪失になるやつとか、ＴＶオリジナルのも良いですよね。

さっき、本屋へ行ってＡＨ４巻探したのですが、こちらもまだ売ってませんでした。
そして、新聞も目を大にして探したのですが、これまた載ってませんでした。～ん、シクシク、悲しぃ～

それから、[6989]Ｋ.Ｈさん。ゲリラ部隊って、なんっすか～？
[6987]千葉のＯＢＡ３さん。こちらはどうやら、台風逸れたっぽいです。でも千葉の方危うし?!ですか？
(何分、ＢＢＳ新入りなもんで、お手柔らかに…お願いします。)

### [6991] まる	2002.07.09 TUE 18:23:52　
	
本屋２件、コンビニ１件行って来たんですけどＡＨ４巻売ってませんでした。もう手に入れた方がうらやまし～ぃ

６９８０ちょこ様　私もセイラの話し大好きです。リョウも香も最高!!ですよね＼(^^)／と言っても高校の時にＣＨを知ってレンタルショップへ行ったときにはセイラの話を含めて数本しかなかったんですけどね

### [6990] Ａｕｒｏｎ氏	2002.07.09 TUE 17:52:45　
	
こんにちは。初めて来ます。いっつもシティーハンター
読んでます＆ＴＶで見てます！冴羽がやっぱカッコイイです。
やっぱ、最高です！

### [6989] K.H（突然、登場！）	2002.07.09 TUE 17:26:42　
	
ども、このBBSのゲリラ部隊、K.Hです。
第4巻、ボキも買っちゃいました♪
いや～、とうとう300万部到達ですか・・・凄いですねえ、A.H。
オビも凝っているし、バンチの看板マンガですねえ。

しかし、またもやボキの見知らぬ方が多い・・・ども、K.Hと申します。このBBSのトラブルメーカーみたいな存在でありんす。
試験のほうが終了したんで、また、ヒマを見てはちょくちょくカキコしますんで、またお相手してやってくださいまし♪
では、また明日！

### [6988] AO	2002.07.09 TUE 14:26:33　
	
初めまして、AH第一巻をかなり前に買って、最近二巻を買って初めてこのHPに気づきました。近所に本屋がないんですよね。

おとといamazonで３巻と４巻注文しましたよ。いつ来るんかなー。

兄がジャ○プを読んでいたので、私も幼い頃からジャ○プで育ってきました。気まぐれオレ○ジロードとか、ありましたよね。キャッツアイ、シティーハンターは一番最後に読むようにしていました。このHPで北条先生の独り言が読めるなんて幸せだ！

ところでこの掲示板には北条先生は書き込みしないんですか？あり得ないこと？？？

### [6987] 千葉のOBA3	2002.07.09 TUE 12:06:47　
	
こんにちは！私も先ほど４巻買ってまいりました。
本屋さんに行ったら、山ずみされたＡＨの前で、30代くらいの主婦の方が、一心不乱に立ち読みしてるので「もしもーし、買ってくださーい」とはいわなかったけど、あのあと買われたかどうか、すごく気になる。

６９８６　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　うちは朝＠新聞なんですけどのってなかったです。残念。私も広告見たかったなー。

私めもこれから仕事なので、4巻の感想は、またあとでゆっくり書きます。台風がきてるので、進路にあたる地方の方は要注意！なんて１１日に関東直撃？

### [6986] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.09 TUE 11:20:18　
	
　び、びっくりした～、今朝、新聞を読んでたら、Ａ・Ｈ４巻の広告が載ってたんだもの！！　もう心臓止まるかと思いましたよ。中日新聞の朝刊の２面の、一番下に載ってたんですけど、他の新聞にも載ってるのかな？
　あ、単行本はもう買ってきましたよ、まだぱらぱらめくっただけなので、昼からじっくり読みたいと思います。

### [6985] Ｆキャッツ愛	2002.07.09 TUE 11:10:59　
	
こんにちわ～はじめまして！父が読んでたシティーハンターに影響されて私も小学生の時から読んでました！大好きです！エンジェルハートという作品が出てること最近メル友に教えられたんです・・・お恥ずかしい・・・絶対読みますってか読まなきゃやっていけない！！超楽しみです！！まずはお金ためなきゃ・・・

### [6984] たま	2002.07.08 MON 23:22:31　
	
こんばんわ。はじめまして…。
この掲示板はチョクチョク(ってかほぼ毎日)見てるけど、『カキコ』するのは初めてです。←ちょっと緊張(^0^;)
シティハンが大・大好きで、もちろん今はバンチのＡＨ!!を毎週楽しみに読んでます。

んでもって、いよいよ、明日ＡＨ４巻が発売ですね。
でもココ九州は、やっぱ入荷遅れるんだよね!?


### [6983] 葵	2002.07.08 MON 21:48:00　
	
　あまりの暑さにとろけちゃいそう…。体中の水分が抜け出ちゃうので水分補給をし、そしてまた汗をかき…その繰り返しですね。明日はいよいよＡＨ４巻！暑さをフッ飛ばしましょう！！

＞Ｋｉｎｓｈｉさま［６９７９］
　誰が忘れるものですかっ！海ちゃんの作ったサンドウィッチ、いただきますわ♪でもファルコン・サイズじゃ…おなかいっぱいかな？（^_＾;

### [6982] いちの	2002.07.08 MON 21:07:31　
	
みなさん。お晩どす。
ホントに今日は暑かったですね・・・今日１日だけでかなり日焼けしてしまいましたよ。両腕が真っ赤です。明日も暑いそうですよ・・・干からびてしまうは！！

＞[６９７２] marimari様
はじめまして。いちのです。
実は私、アニメの方はあまり見ていなかったのでアニメのリョウちゃんを詳しくしりませんの・・・。ただ、私の中にいるリョウちゃんはいつもカッコイイです！！男です。ムシロ漢（オトコ）っス！！

＞[６９７１] 葉月葵様
はじめまして。いちのと申します。
ＣＨ＆ＡＨを３日で制覇するとはなかなかのファンぷり！！恐れ入りました。
夏休みにはたいがいアニメフェスタとかやりますよね。ＣＨやんないかなぁ～。

久しぶりの人や初めての方が増えて活気に満ちてきましたね。ＢＢＳ見るのが楽しみです。

そして！！！とうとう明日はＡＨ４巻の発売日！！！！！長かった・・・この日まで幾多の屈強＆苦難を乗り越えてきたことか（大げさ）。早くみなさんと４巻ネタで盛り上がりたいですね。きっと、暑さなんか吹っ飛びますよ！

### [6981] OREO	2002.07.08 MON 20:49:01　
	
こんばんわ。アッツイですねぇ・・・
ほんとに。夕立でもきたら涼しくなるでしょうが、
雷嫌いの私は来て欲しくない・・・でも涼しくなって欲しい
でも雷はイヤッ・・・う～む・・・

あ～あ・・・昨日のベスト１００見逃してしまいました。
今日朝起きてそのことにきずいたときはすごいショック。
２週間前から７日だぞっ！！って頭に入ってたはずなのに
パソコンたたいてて夢中になり、とっくに気がついたら
時間が過ぎちゃってて・・・見たかったなぁ。
テレ朝のサイトで結果だけは見ましたが２４位とのこと。
今度のアニメソングのときは必ず見よっと。

さて、明日はコミック発売。あ～まちどうしい！
いよいよですよ～！！ほんと楽しみ！楽しみ！うふふ

では失礼しますっ
